---
title: "Aspyranti Intel"
date: 2005-10-22
draft: false
tags: ["ping"]
---

Prosegue la transizione, in un meritato silenzio

Non mi piace presentare materiale promozionale Apple, ma per una volta voglio rimandare all'<a href="http://developer.apple.com/business/macmarket/aspyr.html">articolo sul sito Apple</a> dedicato alla transizione come viene vissuta da Aspyr.

Per presentare Aspyr e quello che sta succedendo, basta una frase: la serie di giochi The Sims proseguirà anche nel 2006 e girerà anche su Mac, in formato Universal Binary.

Non si fa un gran parlare della cosa ed è un bene, per due ragioni: primo, manca ancora un sacco di tempo; secondo, non ci sono problemi significativi, per chi voglia metterci un minimo di impegno.

Non fa male la tranquillità, ma fa bene anche avere di tanto in tanto qualche notizia significativa. Questa lo è. Un gioco commerciale non è esattamente un programma così semplice e, che portare il codice su Intel avvenga serenamente, è buono.

<a href="mailto:lux@mac.com">Lucio Bragagnolo</a>